[{"id":2157,"question":"\u0628\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0627\u0647\u0645 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0628\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a.","b":"\u0628\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","c":"\u0628\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a.","d":"\u0628\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0629.","answer":"3"},{"id":2158,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0630\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u0627\u064b \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0623\u0648 \u0628\u0639\u064a\u062f\u0627\u064b \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u064a\u062a\u0636\u0631\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0644.","b":"\u062a\u0646\u0641\u062c\u0631 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0644.","c":"\u062a\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636.","d":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062f\u064a\u062f \u0628\u0627\u0644\u0634\u0627\u0635\u064a.","answer":"3"},{"id":2159,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0631.","b":"\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062c\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0623\u063a\u0635\u0627\u0646.","c":"\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b \u0627\u0635\u0637\u062f\u0627\u0645.","d":"\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","answer":"4"},{"id":2160,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0646\u0645\u0644\u0623 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062c\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0628\u064a\u0629.","b":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0632\u0646 \u0648\u0628\u0630\u0644\u0643 \u0646\u062d\u0633\u0646 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0623\u0631\u0636.","c":"\u0647\u0630\u0647 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0644\u0644\u0645\u064a\u062f\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u063a\u0627\u064a\u0627\u062a \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644.","d":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0645\u0646\u0639 \u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0628\u0629.","answer":"2"},{"id":2161,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u064f\u062b\u0628\u062a \u0623\u062b\u0642\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0639\u0646\u062f \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0627\u062a.","b":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062c\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0628\u064a\u0629.","c":"\u0644\u0645\u0646\u0639\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641.","d":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0645\u0646\u0639 \u0642\u0641\u0632 \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u064a\u062f\u0627\u0646.","answer":"3"},{"id":2162,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0642\u0641\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0627\u0644 (\u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u0643\u0633) \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0647\u064a:","a":"\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0644\u0635 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0631\u064a\u0632 \u0623\u0648 \u0645\u0646 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","d":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626.","answer":"3"},{"id":2163,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0639\u062c\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629.","b":"\u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a.","c":"\u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a.","d":"\u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631\u064a\u0646\u060c \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0648\u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a.","answer":"3"},{"id":2164,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u0633\u062a\u0648\u062c\u0628 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0639\u062c\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 (\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644)\u061f","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062d\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b.","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062d\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629.","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0645\u0646\u0627\u0648\u0631\u0629 \u0628\u0646\u0635\u0641 \u0642\u0637\u0631 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u062e\u0627\u0635 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0628\u0627\u0646\u064d \u0623\u0648 \u0645\u062d\u0635\u0648\u0644.","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u062c\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","answer":"1"},{"id":2165,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \"\u0628\u064a.\u062a\u064a.\u0623\u0648\" (PTO) \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a \u0630\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u0648\u062c.","b":"\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a.","c":"\u0644\u062c\u0631 \u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u062e\u0627\u0635\u0629 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0646\u062f\u0629 \u0630\u0643\u064a\u0629 \u0648\u0633\u0644\u0633\u0629.","d":"\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0648\u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629 \u062a\u064f\u0634\u063a\u0644 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","answer":"4"},{"id":2166,"question":"\u0628\u0623\u064a\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 (PTO)\u061f","a":"\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629\u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0630\u064f\u0643\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u064f\u0634\u064e\u063a\u064e\u0644.","b":"\u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0648\u0635\u064a \u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","c":"\u0628\u0623\u064a\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u064f\u0634\u063a\u0644.","d":"\u062a\u064f\u062d\u062f\u062f \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629.","answer":"2"},{"id":2167,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629\"\u0628\u064a.\u062a\u064a.\u0623\u0648\" (PTO)\u061f","a":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","b":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0633\u0627\u062e\u0646\u0627\u064b \u0628\u0627\u0644\u0641\u0639\u0644.","d":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0645\u064f\u0634\u063a\u0650\u0644 \u0623\u0636\u0627\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":2168,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u064f\u0630\u0643\u0631 \"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0642\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629\" \u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 (PTO)\u060c \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u064f\u0642\u0635\u062f \u0628\u0630\u0644\u0643\u061f","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0645\u062e\u0631\u062c \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u064a \u0634\u0627\u0641\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0647.","b":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 (\u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0627\u064a \u0648\u064a\u0644).","c":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629.","d":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062f\u0648\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0648\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":2169,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0642\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u0643\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0639\u0646\u062f \u062c\u0631 \u0623\u062f\u0627\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0623\u0648 \u0639\u0646\u062f \u0633\u062d\u0628 \u0623\u062f\u0627\u0629 \u062a\u064f\u0635\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0648\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062d\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629.","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0648\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062d\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b.","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u062c\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631.","answer":"4"},{"id":2170,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0643 \u0639\u0645\u0644\u0647 \u0625\u0630\u0627 \u0642\u0645\u062a \u0628\u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u0643\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628.","b":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","c":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \"\u0628\u064a.\u062a\u064a.\u0623\u0648\" (PTO).","d":"\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649.","answer":"1"},{"id":2171,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u0636\u063a\u0637 (\u0625\u0636\u0627\u0641\u064a) \u064a\u0632\u0648\u062f\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u064a\u064f\u0634\u063a\u0644 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0648\u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629\u061f","a":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a.","b":"\u0636\u063a\u0637 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0636\u063a\u0637 \u0628\u062e\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621.","d":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637","answer":"1"},{"id":2172,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0621 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628\u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646\u0647 \u0642\u0628\u0644 \u0641\u0635\u0644 \u0623\u0646\u0627\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0623\u0648 \u0642\u0628\u0644 \u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062a\u0633\u0631\u064a\u0628\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644\u0627\u062a.","b":"\u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644\u0627\u062a \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627\u064b.","d":"\u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0636\u063a\u0637 \u0632\u064a\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642.","answer":"4"},{"id":2173,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062d\u0631\u0631 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a \u0642\u0628\u0644 \u0641\u0635\u0644 \u0623\u0646\u0627\u0628\u064a\u0628 \u062a\u0632\u0648\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649\u061f","a":"\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0645\u0645\u0631 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u064a\u0646 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0625\u0645\u062f\u0627\u062f \u0648\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062c\u0639.","b":"\u062a\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0628\u0636\u0639\u0629 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0637\u0641\u0623 \u0648\u0628\u0639\u062f\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637\u062a\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0627\u0628\u064a\u0628.","c":"\u062a\u064f\u0634\u063a\u0644 (\u0623\u064a\u062f\u064a) \u0631\u0648\u0627\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0637\u0641\u0623.","d":"\u062a\u0641\u062a\u062d \u062d\u0646\u0641\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0644\u0628\u0636\u0639\u0629 \u062b\u0648\u0627\u0646\u064a\u060c \u0644\u0623\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u062a\u0647\u0627.","answer":"3"},{"id":2174,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0645\u0645\u062a\u0635 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0625\u0630\u0627 \u0631\u064f\u0643\u0650\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0623\u0646\u0628\u0648\u0628 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0639\u0644\u0648\u064a.","b":"\u0625\u0630\u0627 \u0631\u064f\u0643\u0650\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0623\u0646\u0628\u0648\u0628 \u0639\u0627\u062f\u0645 (\u0623\u0643\u0632\u0648\u0633\u062a) \u0633\u0641\u0644\u064a.","c":"\u0625\u0630\u0627 \u0631\u064f\u0643\u0650\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0623\u0646\u0628\u0648\u0628 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d","d":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0631\u062f\u064a\u0621 \u0646\u0633\u0628\u064a\u0627\u064b.","answer":"2"},{"id":2175,"question":"\u064a\u062c\u0631\u064a \u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 (\u0641\u0643 )\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631:","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0637\u0648\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0644\u0641\u062a \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0641\u064a \u0633\u0647\u0644 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0644\u0644\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0634\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0641\u0642\u064a (\u0645\u0633\u062a\u0648\u064a)\u060c \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0635\u062f\u0641\u0629.","d":"\u0641\u064a \u0623\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646\u060c \u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d.","answer":"3"},{"id":2176,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0630\u0631\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u0649 (\u0627\u0644\u0646\u0642\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629)\u061f","a":"\u0644\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u062d\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0648\u0644\u0645\u0646\u0639 \u062a\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627.","b":"\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u0644\u0627\u0633\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0646 \u062e\u0627\u0635\u0629.","c":"\u0644\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629\u0639\u062f\u0629 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0644\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0644.","d":"\u0644\u0644\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u062d\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644.","answer":"1"},{"id":2177,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0647\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0630\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a\u0629\u061f","a":"\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u062d\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644.","b":"\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0633\u0644 \u062a\u0623\u0645\u064a\u0646\u0627\u064b \u062e\u0627\u0635\u0627\u064b.","c":"\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u062d\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628.","d":"\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0639\u062f\u0629 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u062d\u062f\u060c \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0644.","answer":"3"},{"id":2178,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u064f\u062b\u0628\u062a \u0623\u062b\u0642\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062c\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0628\u064a\u0629.","b":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0645\u0646\u0639 \u0642\u0641\u0632 \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639.","c":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0631\u0636.","d":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0639\u0646\u062f \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0627\u062a.","answer":"3"}]